{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050691",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "싣나모"
    },
    "text": "載せるも季節によって美しい風景が鑑賞できる庭園カフェで、ガラス張りのカフェで雨の日でも風情あるコーヒーとデザートが楽しめます。 夏が過ぎ秋が来ただけに庭の木々も秋色に染まり始めました。 シナモでは、シンノキやメタセコイアの美しい紅葉を楽しむことができます。 庭園で美しい紅葉とおいしいデザートを楽しみながら、良い思い出を作ってみてください。 すべてのデザートは、オーガニック小麦粉と良い材料で丁寧に作られています。 ペット同伴は不可であり、事前に協議されていないセルフウェディング、スナップ作家の同伴撮影、ショッピングモール、製品撮影などの商業的撮影はできません。 積みナモは毎日午前11時から午後6時まで営業しており、月曜日はお休みです。 春川市南面忠孝路489に位置しており、江村ICから約5分の距離にあります。 もし春川/洪川旅行にいらっしゃるなら休んで行くのに良い位置にあります。 メニューにはバニラビーンクレムブリュレ、イチゴクランブルスコーン、クラシックスコーン、フルーツ·クランベリービスコッティ、薬菓クッキーなど、様々なメニューをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この庭園カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この庭園カフェは毎日午前11時から午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "庭園カフェは春川市南面忠孝路489に位置しています。江村ICから約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、庭園カフェではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェで商業的な撮影はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、庭園カフェでは事前に協議されていないセルフウェディング、スナップ作家の同伴撮影、ショッピングモール、製品撮影などの商業的撮影はできません。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "庭園カフェのメニューにはバニラビーンクレムブリュレ、イチゴクランブルスコーン、クラシックスコーン、フルーツ・クランベリービスコッティ、薬菓クッキーなど、様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェで紅葉を楽しめる木々はありますか？",
            "answer": "庭園カフェではシンノキやメタセコイアの美しい紅葉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェでの雨の日の過ごし方はありますか？",
            "answer": "庭園カフェはガラス張りのカフェなので、雨の日でも風情あるコーヒーとデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェでの撮影は許可されていますか？",
            "answer": "庭園カフェでは商業的な撮影はできませんが、一般的なお客様が思い出の写真を撮ることは許可されています。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェでの特別なイベントはありますか？",
            "answer": "庭園カフェでは特別なイベントや企画も行っており、季節によってさまざまなイベントが開催されます。詳細は公式ウェブサイトをご覧ください。"
        },
        {
            "question": "庭園カフェは月曜日は営業していますか？",
            "answer": "庭園カフェは月曜日はお休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 512
    }
}